其實有得揀有幾多人真係想來到世上

睇返老豆老母未生細路前既相
一路睇一路諗
結婚咪結婚囉
生仔做乜
自己又辛苦揾食養家
細路又辛苦由細捱到大
我敢講
老豆老母唔生細路
而家應該住緊私樓
每年出幾次埠
玩到唔玩
而唔係幾廿歲人仲做樓面

中出creampie囉

你有無呀

on9 食事前唔得

Sad but true